土瓜灣酒樓天井發現赤祼女屍 警封鎖現場調查

土瓜灣道78號一間酒樓的天井位置發現赤裸女屍，警方封鎖現場調查。

事發在今早10時許，警方接報指上址有人昏迷，警員趕至時發現一具赤裸女屍，隨即封鎖現場，正循刑事方向調查。據悉，涉事的酒樓正進行裝修，工人早上開工時發現女屍，揭發事件。

藍可兒

仲暖唔暖

趁熱

好口渇

五十歲你岩？